原來尋日sogo果到有事發生過

有人報夢話見到依啲人

武玉修
有14k 新義安背景
屯門人
越南仔
冇facebook智能電話都冇 長年坐監 長期飲咳藥水同劏死牛

又勾結外國勢力

Push

警犬

自推先 唔係有人講真心唔知

無肉收

推

屌

fact checked?

我都朋友send出黎先知

如果有巴打見到事發經過就出黎講下

幫推

香港戰犯分類!

同另一個post話APA天橋有黑社會入面嗰堆人一樣
有冇手足搵得返個post拎嚟對下?

警黑又一合作。

大陸咁

越南狗長期都係人間垃圾，呃香港資源，無貢獻，吸毒呃老綜打人做齊~

整長輩圖 警黑一家親 黑社會打人扮睇唔到 啲邊捉賊果邊就放人。

黑警清雇傭兵清場？

武玉修

有無人覺得左邊張圖可以大做文章

真係唔知 警犬實在係太過分

push

cls 黑警果然係黑警

上警車，咪即係車佢地返屋企

真係好嬲

黑+狗合作一家親

有字頭/道友，可唔可以反送中？

又話三不？

打到手足骨折啵清

警黑合作

Sorry 笑左

黎香港使左香港咁撚多錢都未還
班仆街又狼死

冇肉收
侮辱收

武玉修上過新聞架啦啵

賊爆診所以錢少求情 官指醫生是「星球人」
2015年04月01日(三) 22:20

兩名案底累累的慣犯出獄兩個月後，竟斗膽帶備鐵筆等工具到旺角警署對面的一間診所，趁診所晚上關門後撬門圖爆竊。惟警方早已接獲線報派警員在附近埋伏，並趁他們撬開捲閘後，當場擒獲他們。他們今日(1日)在區域法院承認一項企圖爆竊罪，辯方呈上餐廳遭爆竊的案例，指本案案情不算嚴重，但法官指醫生被捧為「星球人」和「月球人」，收入每周以百萬計，若以餐廳和診所對比是「睇小咗醫生」。

兩名被告依次是45歲陳子良，任職廚房工人，以及28歲越南裔的武玉修(又名胡玉修)，任職地盤工人。首被告有78項案底，次被告則有16項案底。次被告的律師求情時呈上案例，其中一宗案例的被告剛好叫「陳子良」，法官林偉權遂問該案被告是否即本案首被告，但最終找不到答案。

sogo 事發片段

我已經真假難辨...
兩邊都有鬼...
兩邊都有假料...
我好亂

又話法治社會嘅

咩叫劏死牛

仲交俾警犬？傻的嗎

係鬼的話你叫狗帶佢上車都無用啦
轉個灣地鐵站有落啦

有理由懷疑 黑警同黑社會勾結

見佢3個親眼係我面前經過

利申：發夢

推，垃圾

我地唔係大做文章
呢個係事實黎
擺明有人比錢黑社會混入示威者到搞事

我想知前線果邊有無人混左入去
定係佢地只係周邊搞事?

尋日見到個樣仲串柒柒好似知啲狗唔會拉佢地咁

Factcheck

收皮啦p牌仔
朋友個朋友你個頭盔唔好再厚啲

我朋友個朋友話你老婆老母又鬆又乾又生花柳啊

飲咳水食瓜子，跳晒制 呢班垃圾好易收買

好快傳染到你
頭盔厚d安全d
我唔想爆頭

推, 警黑狼狽為奸

要打999，唔係上咗警車都係遊車河

pish

最緊要有片
冇片講乜都冇用

呢類現場, 得一兩人拍片隨時俾人打埋
一二十人舉手機拍片就唔同晒

官商鄉黑

嘩屌

有相

乜撚野年代啊
仲黑社會
正正經經讀下書啦你班7頭

我係案發現場

推！

班狗真係垃圾，搞事個堆唔拉，和平但唔同立場就拉撚左先，嘔心到

我拍到片，今晚upload

PUSH

有人證實到未

係咪得我一個覺得黑社會呢樣野好on9好柒

推，我當時係附近，突然好多克警行左埋去，不過因為人太多，我冇行埋去。

過左十五分鐘左右，人力街站宣布被襲擊。

咁都想放走 唔撚係掛

大家真係唔應該落單 人多佢地唔夠埋黎

Push
屌老母警犬

屌黑警

去完撐警第日就有行動真係做到嘢

侮辱收
BTW 推俾多啲人知

吳好緹

再推

高空擲物有冇人知？ 7B? 劉小麗？

post唔post得受傷者正面相？
果陣係人民力量附近個街站 呢條友想拆街站同打到1個人個鼻流血 之後就唔清楚

push!!

去警署報警，迫佢地開case

我揸車經過清風街嗰陣見到佢地上哂手扣

黑警真係黑警
依家簡直無法無天

Up

留名將呢系列既事轉成英文放上外國論壇

痴線

對住市民濫權 對住黑社會放人

廣傳啦
飲咳水真係會無判斷力架
做黑社會上唔到位監就成日坐
比人水去要幫最對立既警犬又事敗

睇樣已經FACT CHECK左啦

咁都比呢啲人 生存到 原來Sleeping dogs係真